# Aplicación en React.js usando la API de Rick & Morty

Creación de app -> README.md v1.0


--> Próximamente: -Añadiendo más diseños en React.js, uso de react-router-dom para crear una lista de páginas de personajes de la serie.